依家仲有冇人鐘意聽電台㗎？

因為我真係好鐘意之前聽電台個種感覺
所以決定自己做埋一份 咁就一定有得聽

想聽或者想加入都入黎可以支持下
1872 遊花園（私服）

就算唔想聽我講都可以加把懷緬過去

每次討論既主題類型都唔同 仲會有好多唔同既活動環節 如果各位有興趣 不妨聯絡我大家一齊商討或者加入FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

Hi

聽返都覺得以前有聽過真係一段美好既回憶

hi

我鍾意聽港台2台

依家唔係喺車都好少聽嚕

有營養嘅頻道

依家有聽開既朋友比較鐘意邊個節目？

你會咩時候聽

我會係打機嗰陣同做assignment 嘅時候聽

佢個熱門機制咁奇怪既
李飛個個無人回都上熱門

我只有放工先聽到 聖艾粒忌廉夜校 都ok既

咁夜嘅話會唔會冇人?

1點啫 邊有咁早訓

細個訓前鐘意起到揾下電台有無恐怖熱線聽

做gym聽 gimme 5
或者聽 CBC Radio 學英文

夜啲無咁多小學雞講生日快樂掛

有啲都唔恐怖既

你既生活好健康

推多啲鐘意電台既人入黎

推

希哥 如果你睇到 我想邀請你做訪問
傾下你後續 快啲搵我啦

推啊推